建議黃洋達出返本玉碎抗爭死亡錄

分析點解玉碎派殺唔到敵之餘, 仲死左過百個, 拉左2000個
我保證香港人讀完你本"玉碎抗爭死亡錄"之後肯定會全面進化, 唔會再重蹈2019年時代革命既覆轍

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

叫佢出本反骨仔全集先